鐵達時個廣告好正喎

岩岩睇到
連出兩個版本
配埋首歌～正

垃圾錶
靠講告呃鳩港女

高質 原來係第一次出

戴鐵達时不如戴dw

言之無物，唔覺得正

都好似好耐冇出過廣告啦

每年聖誕就係等睇鐵達時廣告
'雜物小姐'同'一百年之約'都好正

戴鐵達時不如戴citizen

鐵達時不嬲廣告高汁

鐵達時啲廣告高質到 成日令人有錯覺以為係歐洲名牌錶

先唔講係未港女牌子
佢個廣告係高質既
一年一次

首歌唔得啦
唱到死咗人咁

係 我又唔係講佢個牌子隻錶高質

好小人識欣賞 啲人淨係掛住睇女

咁多個最好呢個, 用埋 La Califfa 做配樂.

做廣告真係無其他公司夠鐵達時黎
更喜歡佢舊廣告, 有股歷史厚重感而又符合到主題

第一個睇既鐵達時廣告, 一直烙印心上

大陸錶狗也不屌

其實佢啲錶款幾靚WO
點都好過爛9DW 啦

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

廣告幾正 ，但啲錶就

香港牌子都ok啦
寧願條女戴鐵達時好過dw

如果問我鐵達時定係pandora 港女D
一定係濕鳩pandora

我屌你老味，請到發哥華dee嗰啲拍廣告

現在好嘅純本土製作電視廣告已近絕跡

依個選好了

男女主角也不錯，叫乜名？

真係會停低睇既廣告

不如戴Orient

一年一個
今年麻麻

算係唔錯, 依家D 廣告好多都差左好多,
不過真係比番以前個D 鐵達時廣告, 係差左....

痴撚線，唔洗一句對白就交代晒成個故事

早排聽香港管弦樂團 live 演繹呢首

鐵達時本來係好野黎

1887年，現代鐘錶業傳奇人物保羅·狄森創立了瑞士經典腕錶品牌鐵達時。品牌名稱中的「Solvil」靈感來自瑞士汝拉山區一家鐘錶零件製造廠所在的村落松維利耶（Sonvilier），而「Titus」則向公元一世紀的羅馬大帝致敬。狄森出生於瑞士鐘錶世家，13歲於拉紹德封應用藝術學院修畢鐘錶課程後，先後受僱於多家知名鐘錶公司，並發展出突破性技術，成功克服氣壓及磁場對計時精準度的影響。狄森所研發之技術於眾多計時測試中傲視同儕，更使他於1912年獲頒泰丁敦皇家天文台世界計時紀錄的國際殊榮，成就斐然。自此，鐵達時便與最精準計時科技畫上等號，製作出航海專用腕錶、以時分顯示每天日出日落時間的天文台錶、萬年曆腕錶、敲鐘報時腕錶，及多功能腕錶等精密計時工具。

1976年，寶光實業收購鐵達時[1]。

佢簡D歌真係用得好好

吓? 走寶添.

同場仲有 cinema paradiso

想問雜物小姐廣告係講咩？
有d唔明
Btw似水流年好好聽

條女冇咗條仔(過身/分手 unknown) ，所以 dump 晒條仔d 物品，偏偏就唔捨得 dump 隻錶

當年鐵達時係代言殺手

邊個拍邊個仆街

搞到後尾要用素人

以前周潤發版同王傑版好正

今年個版本完全唔係同一級數

鐵達時 以前D廣告好似成日都幾分鐘, 好似拍套戲出來咁

仲有劉華，傑斯

如果唔係點賣幾千蚊一隻
入面7成都係去左廣告費

感動

yau mud gum jeng?

全盛時期的周潤發好正

人地賺既錢分分鐘仲多過瑞士名錶公司

對上有feel既已經係雜物小姐 但其實都係贏首歌
之後個幾個都麻麻地
但今次呢個唔錯

好撚正

鐵達時個廣告係拍得唔錯！不過唔好以為廣告拍得好就以為佢係名錶。同埋佢賣緊既價錢同做工唔成正比，身邊有人因為個廣告而走去買。同級價錢有比佢質素好既選擇。

I hope this match never ends

最撚正入面係有 費夾遜

佢每個廣告都好屈機, bgm又好聽, 可惜錶唔靚

但而家睇返真係好撚正

當年用似水流年做歌 兒登應該冇咩人識

點解個個都話啲錶唔靚
我6年前買咗隻俾女朋友
佢戴到依家仲好襟用wo
佢屋企朋友仲係咁贊好睇

仲有梅艷芳

一百年之約高質到痴線
當年高登都有post講

好正 加埋首歌

好撚mature好撚charm

有冇人知道首歌咩名

係 大陸錶芯好撚虧
Design同功能又唔算特別
但真係可以為咗天長地久哩四粒字買
利申 單身買咗

最重要係唔撚保值

呃吓d港女 mk就得

2018年個廣告?

咪張學友既你的名字我的姓氏

鐵達時2013年都好正wor 果個剪接好有睇戲feel

呢個版應該未有得聽

睇到喊

配樂先決

00後？

咁佢搵一班女SINGER重唱係幾好既

睇到眼濕濕
加埋啲配樂

好幼稚既想法

時間狼無半價都唔抵買

依然超越唔到呢個

記得第一次係電視睇到個陣就比佢既配樂吸引住

鐵達時d廣告係正
但表款就

望著海一片滿懷倦 無淚也無言

佢d廣告咁高質好心佢就俾少少心機做返好d錶啦

做廣告條友係咪張學友打手

買錶不外乎買個芯同名氣姐
芯又用大陸芯
外國錶名氣又更大
真係為咗四隻字而買咩

鐵達時廣告係唯一令我想睇晒成個完整版廣告
爸爸媽媽後生個陣都有依個系列既情侶錶
我都有 不過得自己一個人戴

有少少抄sony當年個相機廣告

以佢嘅廣告能力，d錶有返精工orient嘅質素已經有好大潛力

現實會唔會有

好有sony 相機廣告feel

7成都講得出

你今日先出世?

仲有吳倩蓮
屌 音樂一起就流馬尿

梅姐
一個人講哂成個故仔
利申fans

最鍾意雜物小姐
有似水流年加持

btw諗起個陣睇到youtube有comment
話個故仔可以係
個男主角失憶唔記得個女主角
所以佢係咁賣嘢想佢記番起
男女都重新認識對方咁

第一次睇呢個詮釋: >

同感, 所以鍾意 老爺揸電單車個一個多啲

我仲戴緊上年我ex送俾我做生日禮物既鐵達時

神級廣告導演拍 當然好睇 （只限以前，哩幾年唔係）

邊個黎 ?

未聽過有問題？聽過係咪威啲 型啲 老屎忽？

首歌普及到連支那人都聽過 仲要粵語歌詞google都唔識除左弱智我諗唔到有更好既形容詞形容你

樓主幫嗰客promote?

你喜歡啦 你知道嘅野唔代表人地都知嘅
我都只係想知首歌嘅名 有必要追住我黎串咩
BTW我冇去GOOGLE的確我懶 我錯

鐵達時買佢個設計同名超值啦 兩千蚊貨仔 買到咩錶係靚款又大路牌子又岩女性 sekio呀citizen個啲囡囡點會揀 貪佢戴到60歲都唔爛咩

收皮啦 00後

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

呢句真係好經典

回應你都叫追住黎串
似乎你柒住咁追住我黎串多啲

上面都已經有人答左我 仲話我今日先出世仲唔係好串咩

禾吾夠18碎未聽過學友啲歌甘得未牙

不如你潛水算啦
無謂再搞柒自己

雜物小姐，正

你唔覆我咪潛囉
我都係回應番你問題
無謂騎劫個post

賣隻錶都笑人做兵

再睇返 雜物小姐，都仲係世界級

超正

次次都係為左聽首Jupiter先睇呢個廣告

垃圾錶

我買左

唱得幾好聽 想知邊個唱

就係呢d 濕鳩廣告，搞到條女鍾意鐵達時d 錶， 仆街